點解啲毒撚講嘢會㪐㪐㩿㩿

其實佢哋係咪中風

我係咪講中咗你呀😂

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有